每當以為就輸既時候，全世界都會突然比料你幫你一把

今次以為會比政府帶到風向既時候，gphone 出來比定心丸大家搞掂班帶風向既契弟
當國際間支持唔夠時，south park, NBA, 暴雪又幫大家做左最有效既文宣

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

香港命不該絕

大家唔好放棄
命運注定今次係贏

今次該絕既係中共

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

我講你知點解宜家應該打文宣戰